星期六日出街根本免費 點解唔出街？

跳入閘 跳出閘咪得
ok 你會問 入閘個下好少人會跳 同埋好多都唔係去發夢 會好易比人捉
咁大家可以照入閘 但出閘去發夢就跳
走個陣跳返入閘 返到屋企個站去客服話唔撚知咩事
到時就睇佢好唔好人 同一個站出入頂多比5蚊
我樓下個站個後生仔就次次都冇扣我錢
當然買飛都係一個解決方法 但我唔明經過721點解同比錢狗鐵賺
利申：發夢自己係歐洲D地鐵

天地有正氣 星ching

梁蛇又叫雞啦

好多人未突破到心理關口

其實唔洗跳，跟其他人尾直入直出就得

真 好似琴日元朗咁 排隊排咁長 點解唔知入閘

大家可以尊重車長罷工 但冇理由比港鐵撚

梁蛇有冇遊行？